1500筆直 求無線既藍芽耳機

跑步同去街都會用
唔該大家

但係我想要就禁得兩粒野果隻喎

jaybird

AirPods

跑步喎

應該問 好果jaybird x3 同powerbeats3 邊個好啲？

完全無問題，防水性能仲好
而且輕，個Mic 贏到更加無得講
我Jaybird X3, Freedom 同AirPod 都有
Jaybird 有條軟膠帶，條帶有重量，跑步Fingfing下會連耳機甩，有汗會線出黎

AirPod 好難甩，除非你倒立

你留意近期跑手堂或者比賽啲專業跑手超過一半都係AirPod

利申：業餘跑手

唔該巴打